入黎睇下醫管局過往對傳言既回應 再對比下今次個聲明

醫院管理局澄清不實傳言
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代醫院管理局發出：

就傳媒查詢，醫院管理局（醫管局）發言人今日（六月十三日）作出以下聲明：

因應社交媒體不實傳言，醫管局澄清公立醫院過去兩日接收與示威活動有關的傷者中，並沒有人死亡。

截至今日晚上十時，共有81名與示威活動有關的傷者，包括57男和24女前往十間公立醫院急症室求診，年齡介乎15至66歲。目前仍有三男二女傷者留醫，全部情況穩定。

完
2019年6月13日（星期四）
香港時間23時26分

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

醫管局澄清延誤醫治傳言 指醫護人員以病人福祉為依歸
2019年07月17日 (10:00 下午)

醫學會呼籲各方訂下冷靜期，讓政府提出解決方案

修訂《逃犯條例》的爭議引發連串示威，多人在衝突中受傷。醫管局發言人澄清，就社交媒體有關公立醫院延誤醫治病人的不實傳言，公立醫院醫護人員會以專業態度服務所有病人，不論其身份或背景；醫護人員為病人所作的治療決定，均以病人福祉為依歸，包括安排病人接受所需檢查及轉送病人到其他醫院接受進一步跟進，確保病人獲得最適切治療。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
醫管局指無要求受傷警員不適合情況下離院

醫管局在社交網站澄清，網上流傳被割傷頸部的警員被醫院趕走的傳聞是失實指控，醫管局對有關傳言表示遺憾。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

醫管局澄清網絡攻擊致病人紀錄外洩屬不實
11.09.2019 18:46

醫管局澄清，就本月2日偵測到來源不明的進階持續性網絡滲透攻擊，有關病人紀錄外洩及服務受影響的消息，均為不實傳言。局方仍在調查事件，並已採取適當措施阻截入侵。

鑑於網絡攻擊威脅並未停止及有上升趨勢，局方已向所有員工發放網絡安全提示，提醒避免開啟任何可疑電郵、附件及連結；若需使用USB儲存裝置儲存涉及個人資料的檔案，必須適當加密及以密碼保護；應設定高強度密碼用作登入醫管局系統，同時避免在任何外部系統，例如社交媒體使用相同密碼。

至於今次?

近日網上瘋傳，有女被捕人士被捕後被輪姦成孕，在伊利沙伯醫院墮胎，醫管局回應傳媒查詢時指，不評論網上個別個案傳言，重申保障病人私隱的重要性，呼籲公眾不要到醫院範圍集會，以免影響服務運作，「一般而言，若事件涉及刑事成份，請向警方查詢」。

自己諗下

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

不評論潛台詞 = 承認

政府/公共機構成日不評論個別事件 因為佢地駁唔到

正常都係咁 你估好似黑警咁撚on9記者會話冇
之後俾人踢爆左就認返

心水清

推

荃灣警署

HA: 提示比左你 自己諗

如果真係上緊法律程序,
否認咪即係幫個官落決定

😟😟😟

即係真

屌...

頭三行都無錯
但係係公立醫院合法落仔,佢又未夠18,醫生一定會問清問楚,cms一定打晒野
HA咁撚怕事 邊夠膽否認

又用私隱做藉口

人哋始終讀過書

明白了，所以要抽DNA 做証據。

叫你pprb

指控與調查結果不吻合

黑警自己查自己
完美犯罪

唔駛再咁啦
根本就有發生

甴近平

警甴

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

再有曱甴屋證實10月已有律師報案

重申保障病人私隱的重要性
姐係有呢個病人啦

網上有傳一名女子被捕後遭警方性侵，其後要到伊利沙伯醫院接受墮胎手術。警方回應查詢時表示，投訴警察課上月22日收到一名律師代表報案，指他的當事人聲稱於9月27日，於荃灣警署內被強姦。

警方說，由於指控嚴重，隨即由新界南總區重案組調查，截至目前，報案人的指控內容，與調查結果並不吻合，警方會就相關指控繼續調查。

咩調查結果？
當你班狗查緊，咁快有調查結果？
又話繼續查，即係未有結果啦

btw 唔好再話受害人冇企出嚟了
原來一早報咗案
但同投訴科報案咁搞笑

屌

由知道傳聞到真係fc到嘅時間太長
個buffer令到無人可以保持到憤怒
一係一黎就係fc左（無可能）
另一個可能就係大家當612咁衝左先，再迫人回應
如果唔係永遠多左個buffer 時間令人太過冷靜處理

exact7ly

Push

。。。。。姐係真。我屌你老母死黑警

繼續不願面對現實

唔好燒荃灣曱甴屋 真係唔好今晚

官腔

今次係真到冇得否認，醫院個個都知

屌你老母強姦犯

強姦犯

有哂報導有哂fc 點解你可以唔信？ha secret admin 話fced dr.ray亦話 fced 依家連警狗都承認有關投訴 你點先肯信放係眼前嘅事實 係咪要個受害者係你面前揭自己傷疤你先肯信？
You can’t wake a person who is pretending to be asleep...

死黑警

Taylor Swift聽日去支那表演 溫提佢唔好提8964/新疆/西藏/香港 唔是會被人bam

終於唔係直接否認

屌你老味

蘋果新聞出鳥街

【抗暴之戰】少女報稱荃灣警署內被4蒙面警輪姦 《蘋果》3消息證前日人工流產

啲狗唔係認番
係想再講大話掩飾，點知越講越多穿崩位

多謝巴打有心機爬舊新聞

有冇source?

我其實仲好想呃自己希望係誤會係傳言

其實好奇咩

有案例

暴力，一直都係由執法者帶起。發覺近來藍屍都主力抹黑手足嘅「反抗行動」，我話係「反抗行動」係基於而家所有嘅行為(果)，都係對6.12防暴警過度暴力(因)嘅回應。

大家叫完口號好返工啦

大臣你想點啲金句真係一語中的

屌你老母！！！！！